有無人做Production

好似無乜cam佬燈佬聲佬上連登
其實好唔好揾

利申 想入去做PA

電視 電影定廣告 明明識親嘅都有上

Why not both

想做In-house 定 freelance PA

依家做緊細公司既online
其實係度橋拍剪乜都自己做晒
想揾份專業啲in-house做

一齊研究下囉 大家行家

想問下production house點入
我見好多都無公開招聘

做PA好辛苦
我公司做production 老細成日話請唔到pa

求介紹

其實都多請人嘅
但競爭好大 無咩過人之處嘅話只能鬥平
唔同production house 拍嘅野都好唔同
睇你想跟邊泛

想跟廣告
一般pa 起薪有無$10000

睇吓你有無料囉
大把production house請人，有無認真睇過㗎

我果邊D人唔會上連登高登
通常上Netflix追美劇

Post product傾唔傾得

巴打係邊到搵工，我都係一間Production 到做緊，不過都想走

小弟想跟 海外crew

我之前都係咁
宜家入左傳統媒體

人工低到仆街日做夜做

接過婚攝freelance
會唔會易啲入production 做pa

呢個真 過來人

師兄 有無tg 交流下
想係呢行發展